Включение и отключение встроенных команд оболочки. 

# СИНТАКСИС

	enable [-a] [-dnps] [-f filename] [ИМЯ ...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-a` - вывести список встроенных модулей, показывающий, включен ли каждый из них
- `-n` - отключить каждое ИМЯ или вывести список отключенных встроенных модулей
- `-p` - вывести список встроенных модулей в формате, пригодном для повторного использования
- `-s` - вывести только имена встроенных модулей Posix `special`
- `-f` - загрузить встроенный модуль ИМЯ из общего объекта FILENAME
- `-d` - удалить встроенный модуль, загруженный с помощью `-f`
